返office朝九晚五，點樣可以三餐食得健康啲？

一個住、冇住家飯；依家三餐外面食，已三高，求巴絲指點迷津

我一日六餐都自己煮啦

早餐屋企食
中午 沙津
晚餐 素米線清湯

早餐麥皮、雞蛋
午餐唔食肥嘢就得
晚餐大快活雞胸紅米飯

好得閒

早餐食咩好？

唔好食早餐，儘量少食嘢

唔錯

唔食早餐一啲精神都冇

其實啲營養奶奶(非肥仔奶粉)或者代餐有無用

自己出去住洗費好大

咁就介澱粉，早餐食一個蘋果。

完全唔好味，例如咩穀物條

身不由己…

可以一試

我早餐自己整SMOOTHIE
午餐帶飯，一份菜一份肉＋藜麥飯
下午茶會帶一份果仁同乾果，喺公司食
晚餐自己煮

通常星期日買一堆餸
洋蔥、蒜頭、甘荀、瓜類可以買多D
放雪櫃保存
肉就買急凍PACK好一份份果D
前一晚放返係雪櫃4度果層解凍
放工返到屋企就可以直接煮啦 好方便

多謝絲打介紹，我會努力試吓，想個人健康啲訓好啲賓賓有力啲

肉同蔬菜唔怕食，所有澱粉要戒。

我最可悲係極鐘意奶茶\咖啡

其實運動都好重要

反而應該擔心下食多餐既點係做緊嘢個時食

我都一個人住，但無雪櫃，廚房太細得電磁爐，除了杯麵我想不到煮咩

好快同我情況一樣，要正視

返office好難做做吓食嘢

係